有冇人覺得今晚好似612前一晚

仲記得嗰陣嘅感覺同而家一樣
知道唔係終極之戰 但係一定係重要一戰
心情期待緊張又驚
會瘋狂check自己有冇帶漏玩具

大家要一齊平安返屋企 武運亨通

香港人，無論你係和理非定係勇武，無論係大集結定遍地開花，最起碼你都有一樣野可以做到

係

推
大家可唔可以統一去港島?
根本唔使咁多場，前線一定去港島
和理非要做既係佢地既後盾
大家唔好遲到，早啲去，早啲散
仲有，尋日無地鐵無巴士，多得義載先走到
一定全香港人一條心先過到聽日

十一自備國旗黨旗習大大圖片 踩佢老母 燒佢春袋

印/畫 國旗 黨旗/習大大
周圍貼俾人踩 周圍燒習大大相/紙張 黨旗

踩佢老母 燒佢春袋

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

香港人 萬事小心！

我都想講
大戰前夕嘅緊張感好重

燒黨旗,習大大相,18區一齊燒!

終乜極一戰，至少等埋美國人權法

岩！各司其職！和理非唔可以再淨係帶個人出嚟！

啱！好似你個名咁！一齊出！一齊走！

聽日一齊平安返屋企我就原諒你

係 感覺好沉重 唔知聽日會發生咩事

齊人煲底見

燒佢老母

咪話唔係終極一戰囉 睇清楚啊ching

各位巴打絲打都好撚堅強 一定捱得過
我哋好叻豬㗎 唔準怯

明天一戰
天佑香港

今晚嘅空氣好似凝結左

PUSH

之前係外國 今次第一次大戰 好緊張 點放鬆